有冇人宜家喺京都啊?

如果你同我一樣 一個人獨自遊緊京都又想搵人講嘢
唔介意 可以add我tg 一齊行動 大阪又得